問左個元朗同事 覺得番工仲好仲安全

香港人奴性係唔係咁重
佢住yoho